有冇人有興趣一齊整apps！

大學生final year一名，之前同過兩個人做，不過之後話project忙，不了 。而家有兩個外國學生一齊做，兩個都係post grad 但係進度太慢同埋好快就唔係香港。我想係grad前試下整出黎玩！而家有user interface, backend 果part 都做完，就係差最重要ge front end ，睇下有無人有興趣一齊玩下 wish we could make sth great!!!

Email : chatfer1717@gmail.com